[重要+緊急］請大家report 呢條立會義士大頭片+report SocREC

今次係第一次開post 關乎義士安全 請大家廣傳阿唔該！！！
事源SocREC post咗一條立會片 有曬義士大頭
俾藍絲page share曬要用嚟做檢控證據
發現嘅時候事發已經一兩日 但請大家盡力report呢條片+藍絲page

另外都重要嘅係
Report SocREC個page！！！！！！
呢個channel已經唔止一次因爲拍攝示威者而令佢地面對被政治檢控嘅威脅！（EG. 魚蛋）
無論係有心定無意 都值得被report
呢個時候真係唔容許有呢種欠缺記者專業知識嘅豬隊友出現 影響大家安危！！！

推阿!!!!!!!!

真係唔知有冇用但大家幫幫手啦！

推！！！！！！

大家快d幫手！！多一日又更多人睇到..

link

我無撚嘢講

佢地之後del咗原片 blur完再出
應該知衰咗 但冇見有咩交代

推

Link

唔好沉 大家幫幫手啦喂！！

推!!!!!!

Diu 咩事呀 soc rec，已report 但會唔會太遲

唉見星期四就post咗 但都盡力report啦

唔好沉

Push!!!!!!!

完全無blur喎，d樣見到晒又share開晒，diu有無咁無知，咩記者來𠺢

佢之後有條一樣但blur咗 但diu人地都back up曬啦
應該唔係專業記者page啦

要blur樣只係常識，diu嬲到訓唔著。inbox咗soc rec但佢應該唔會覆